驚世天然奇觀(有圖)

有冇巴絲解釋呢個現象??

有圖=冇圖

多圖＝一幅圖

應該係火山爆發引致

冇圖=真係冇圖